咩人會加啲糖落茄醬到食薯條咁戇鳩

Dllm點解要同我ex一樣

鹽黎架

ON9 扮識食

堅哥 又溝緊新女？

仔黎

真係糖黎

陳皮妹呢?

最後又散左咩

加左好食
不過好耐無試過

我ex咪咁食 食到百四磅

兩包茄醬加一包糖，啱啱好